唔阻到人不如返屋企涼冷氣啦

成班五毛又出動帶風向笑撚死
唔拎旅客做籌碼點抗爭呀抗條毛

邊個係真五毛一目瞭然
----
人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

收工過緊嚟
一陣見

bye

你又咁心急出黎帶風向呀和你飛幾時變左阻你飛

收皮啦 想向國際抺黑示威者形象

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

你都on9
旅客有外國人
外國人比人阻唔同香港人呀
人地返到國家會點諗呀？

收嗲啦，咩叫 和你飛 呀

仲衰過P牌

善用不推文

不推文回覆
負評
上一頁

五毛黎 大家唔好理

本身係和你飛 阻乜撚野人

咁到底琴日成班人出嚟話目標已達叫人散水又係咩一回事
唔撚係停哂機先話目標已達咩
依家又話唔係要阻人飛
好波
神又係你鬼又係你

玩爛和你飛個名

樓主警犬

同意

但請善用不推文回覆

on9，阻旅客做乜嘢?

冷氣軍師又想推人去死！

你已獲得負評及不推薦回覆 謝謝
謝謝

琴日和理非完全冇位俾人入，機管局自己取消航班，其實琴日係我哋贏，但係今日比鬼玩到輸凸